{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67804&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주해여림빌리지"
    },
    "text": "四季折々の素敵なビューと独自の樹木園がある驪州、楊平の最高のデートスポットであるプールビラでご紹介します。 ペンション内でコーヒーと自家製ブランチを楽しめる大型カフェや様々な便益施設があります。 フロントには手指消毒剤が備えられており、全職員はマスクを着用して防疫を行います。 男性は知人または友人と最大2人まで予約可能で、家族は除きます。 予約時に案内事項を必ず確認してください。そうでない場合は払い戻しなしで入室できません。 入室は5時から、退室は11時以降に可能で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 客室はスクエア一軒家ビラであり、4名基準で暖炉使用時に追加50,000ウォンが発生します。 フォンド-Aとフォンド-B客室では屋外プールである冷水プールをご利用でき、利用料金は70,000ウォンです。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、客室ごとに個別にご利用いただけます。 お客様の不注意による事故には責任を負いませんのでご注意ください。 火災の危険や破損を避けるため、テライトや粘着テープ、爆竹の使用は不可であり、このような場合には弁償措置とともに退室されます。 雪が降ったり雨が降ったりするとデッキが滑ることがありますのでご注意ください。 池にゴミを捨てないようにという規定があり、ペットの出入りはできません。 また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 利用施設の紛失や破損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがありますので、ご了承ください。 今後ともお互いに不便を与えないリラックスできる空間になるようご協力お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "プールビラは四季折々の素敵なビューと独自の樹木園がある驪州、楊平の最高のデートスポットです。大型カフェや様々な便益施設もあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに対する防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、フロントには手指消毒剤が備えられており、全職員はマスクを着用して防疫を行います。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "男性は知人または友人と最大2人まで予約可能で、家族は除きます。予約時に案内事項を必ず確認してください。そうでない場合は払い戻しなしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室はスクエア一軒家ビラであり、4名基準です。暖炉使用時に追加50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "冷水プールを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "フォンド-Aとフォンド-B客室では屋外プールである冷水プールをご利用でき、利用料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルをレンタルし、客室ごとに個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何か注意すべきルールはありますか？",
            "answer": "お客様の不注意による事故には責任を負いませんのでご注意ください。また、テライトや粘着テープ、爆竹の使用は不可であり、このような場合には弁償措置とともに退室されます。"
        },
        {
            "question": "天候やペンションの状況によりプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "はい、天候やペンションの状況によりプールの運営は変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 528
    }
}